［美國示威］有條友叫人搞破壞，點知比人質問

笑撚左 笑埋右

好正 捉鬼

捉鬼係壞處多
但條友咁樣搞，好彩啲市民夠醒

開緊twitch？

可能抖音

捉得好

應該學冷氣軍師咁網上叫人做就唔洗當眾被屌

柒到縮返入老母閪

唔知頭唔知路梗係唔好亂捉啦
呢個傻閪擺明搞事
唔係咁都唔捉呀?

AntiFa俾人捉到

如果嗰下捉到
應該有下半場

同香港一鳩樣，唔破壞出嚟仲乜鳩？

到你想煽動大家搞破壞？

冷氣軍師冇抖內

條仆街白目youtuber 係到煸動，抵啦

立即走人！

屌你老母 香港咪一樣經歷過和理非非時期

暴力唔係一時三刻催生出嚟
係政府不斷激化矛盾先產生出嚟
反送中都喺個垃圾政府想靠絕對優勢嘅權力去通過法案
而漠視民意同和平示威 先衍生街頭抗爭出嚟
而且矛頭都係對準中支 藍店
唔係亂咁開火

美國差極都叫有制度公義 可以有其他程序手法
香港得個空殼制度 同獨裁政府 點比

條友真係唔識嫁wo

個Chatroom一瞬間就3倍速咁

直播自己啲柒野

小心教條主義